非八大 + 三大 master 算唔算係三大人？

推

Nope

你無車牌可唔可以當有車牌揸車 ?

照道理應該計
你會唔會話唔喺香港讀本科去外國讀書嗰啲全部都唔係大學生

唔算講出黎都比人笑啦

唔好咁啦好多人想咁樣洗底

如果係MPhil/ PhD ，咁計唔計？

唔會特登排擠你
係唔係三大人同係唔係中國人一樣
你覺得係就係
利申：三大Bachelor + 三大master grad

有學生證同用到資源就算

大陸人揸香港身份證算唔算香港人呀? 無話唔算既, 你容入到咪算囉

識人讀遙距課程話自己哈佛大學畢業

笑左

但我有三大學生證呢？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

Harvard有遙距課程？

讀得掂嘅話其實冇問題

有個台灣人同事
三大bachelor畢業
係香港返工做野
平時可以用廣東話溝通
同過港男又同過洋腸拍拖
算唔算係三大人 香港人 港女?

睇你咩科?

MPhil

Respect

edx??

唔識比喻都係唔好比

唔算

NO